有冇手足想加入波台反夏蘭特第一大黨

暫時成員
1.武磊（反夏蘭特）
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

夏蘭特除左醜樣之外都無咩缺點
點解要反

太樣衰

咁勁都反，底你無女

勁條撚咩 對上一次入波幾時呀

暫時成員
1.武磊（反夏蘭特）
2.武磊（反夏蘭特）
3.武磊（反夏蘭特）
4.武磊（反夏蘭特）
5.武磊（反夏蘭特）
6.武磊（反夏蘭特）
7.武磊（反夏蘭特）
8.
9.
10.

點解停喺7

Me是粉絲

copy到手軟